%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%        Matematica dolce
%
% Copyright 2016-22 Daniele Zambelli
%
%------------------------------
% Matematica dolce per i licei, volume 1
%
% Compilation:
% pdflatex --shell-escape m_d_licei_21_1.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% This work consists of the files:
%  -  m_d_licei_21_1.tex (this file)
%  -  createpdf.py
%  -  readme.md
%  -  the part of code of the files under chap/, img/  and lbr/ directories
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Definizione delle directory
%========================
% \newcommand{\basedir}{matematicadolce/}
\newcommand{\depdir}{deposito/}
\newcommand{\magdir}{\depdir magazzino/}
\newcommand{\matdir}{\depdir materiali/}

%========================
% Classe del documento  SPOSTATO in packages
%========================

% \ifx\pdfoutput\undefined                  % compilazione htlatex
% \documentclass{article}
% \usepackage{graphicx}
% \DeclareGraphicsExtensions{.png, .gif, .jpg}
% \newcommand{\href}[2]{\Link[#1]{}{} #2 \EndLink}
% \newcommand{\hypertarget}[2]{\Link[]{}{#1} #2 \EndLink}
% \newcommand{\hyperlink}[2]{\Link[]{#1}{} #2 \EndLink}
% \else                                     % compilazione pdflatex
% \documentclass[a4paper,12pt]{article}
% \usepackage[pdftex]{graphicx}
% \DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
% \RequirePackage[colorlinks,hyperindex,pagebackref]{hyperref}
% \fi

% \documentclass[10pt,a4paper,openright]{\magdir matsweetmem}
% \documentclass{\magdir matsweetmem}
% Per la versione in scala di grigio commentare la precedente e
% decommentare la riga seguente
% \documentclass[10pt,a4paper,openright,gray]{\magdir matsweetmem}

%========================
% Variabili del progetto
%========================
\input{\magdir variabili}

%========================
% Variabili per questo volume
%========================
\newcommand{\editore}{}
\newcommand{\serie}{Matematica \(C^3\)}
\newcommand{\titolo}{Matematica dolce 1 - licei}
\newcommand{\pdftitolo}{Matematica dolce 1 - licei}
\newcommand{\docvers}{\texttt{10.0.0}}
\newcommand{\edizione}{2022}
\newcommand{\Edizione}{Edizione}
\newcommand{\tipo}{}%{ (versione completa)}
\newcommand{\descr}{Testo per il primo biennio \protect\\ 
                    della Scuola Secondaria di $II$ grado \\ \null 
                    Numeri naturali\\[2em]
                    \emph{Versione accessibile}}
% \newcommand{\descr}{Testo per il primo biennio \protect\\ 
%                     della Scuola Secondaria di $II$ grado \\ \null 
%                     Volume 1 - licei\\[2em]
%                     \emph{Versione accessibile}}
\newcommand{\oggi}{31 agosto 2022}
\newcommand{\mese}{agosto}
\newcommand{\anno}{2022}
\newcommand{\mcisbn}{9788899988005}

%========================
% Lettura preambolo
%========================
\input{\magdir packages}

%========================
% Lettura definizioni
%========================
% \input{../../../deposito/magazzino/definizioni.tex}
% \input{deposito/magazzino/definizioni_tikz.tex}
\input{\magdir definizioni.tex}
\input{\magdir definizioni_tikz.tex}

%========================
% Con o senza linguaggio di programmazione
%========================
\newif\ifcoding
\codingtrue     % commentare questa linea se NON si vuole il coding
% \codingfalse    % commentare questa linea se si vogliono le parti di coding

%========================
% Documento
%========================
\begin{document}
% \frontmatter
% \input{\matdir 00_intestazioni/les/frontespizio}
% \input{\matdir 00_intestazioni/les/colophon}
% \intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{indice}
% \intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{prefazione}

\mainmatter
% ..................................................
% Primo tema: Aritmetica e algebra
\parte{\matdir 0_a_parti/}{part_01_1_d}
\capitolo{\matdir 02_Insiemi_numerici/01_Numeri_naturali/nat01/}
         {naturali}
% \capitolo{\matdir 02_Insiemi_numerici/02_Numeri_interi/int01/}
%         {interi}
% \capitolo{\matdir 02_Insiemi_numerici/03_Numeri_razionali/raz02/}
%         {razionali}
% \capitolo{\matdir 03_Polinomi/01_Monomi_polinomi/calclett01/}
%         {calcololetterale}
% 
% % ..................................................
% % Secondo tema: Geometria
% \parte{\matdir 0_a_parti/}{part_02_1_d}
% \capitolo{\matdir 05_Geometria_euclidea/01_Assiomi_teoremi/fond01/}
%         {fondamenti1}
% \capitolo{\matdir 05_Geometria_euclidea/02_Triangoli_rette/tri01/}
%         {triangoli1}
% \capitolo{\matdir 07_Geometria_analitica/01_Punti_segmenti/pc01/}
%         {pianocartesiano}
% 
% % ..................................................
% % Terzo tema: Relazioni e funzioni
% \parte{\matdir 0_a_parti/}{part_03_1_d}
% \capitolo{\matdir 01_Logica/01_Insiemi_logica/ins01/}
%         {insiemi}
% \capitolo{\matdir 04_Equazioni/01_Eq_grado_1/eq01/}
%         {equazioni}
% \capitolo{\matdir 01_Logica/02_Relazioni/rel01/}
%         {relazioni}
% 
% % ..................................................
% % Quarto tema: Dati e previsioni
% \parte{\matdir 0_a_parti/}{part_04_1_d}
% \capitolo{\matdir 14_Statistica/01_Statistica_descrittiva/stat01/}
%         {statistica}
% 
% %..................................................
% % Quinto tema: Elementi di informatica
% \parte{\matdir 0_a_parti/}{part_05_1_d}
% \capitolo{\matdir 17_Strumenti_digitali/01_Foglio_calcolo/calc01/}
%         {fogliodicalcolo}
% \capitolo{\matdir 17_Strumenti_digitali/02_Python/02_Geo_inter/geoint01/}
%         {geointerattiva1}
% 
% %..................................................
% % Azzeramento numerazione capitoli
% \renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
% \setcounter{chapter}{0}

\end{document}

